冷血禽獸敗壞醫德 大力笑整親眼女義士

有網民話：「佢話唔係佢，話俾人冒認，但點解冒認佢嘅人只出一句說話，又唔去其他網，繼續冒佢個名嘅呢？真令人費解」

818見
五大訴求 缺一大可
光復香港 時代革命

仲係好擔心個女仔隻眼同術後後遺症
818
818
818

克警以眼還眼

投訴到佢收檔為止

把口臭撚到咁

講撚完扮比人hack

真係最賤係呢句 打去book爆曬佢d appointment,之後唔去